Rickard Scotford今早發PO：北京淡化香港成為國際傳媒關注點，用警察國家製造恐佈主義鎮壓

他今朝發的長文PO

要點：
1. 警暴昨天升級，明顯警隊只聽命北京
2. 狗不當示威者是人，這是中共願意看見的，目的是殘殺香港人
3. 港共要巿民感到在街頭有示威者或者黑警都是危險、不法及有暴力場面
4. 狗警現在所做一切並非檢控及送人上法庭，而是製造恐佈主義

最後，他認為北京深明香港若再成為國際傳媒頭版的事件，除了百萬人遊行，亦有三個可能：一個解決方法、解放軍進城、屠殺。所以北京不妥協、不解決、不出解於軍，更重要的是不讓百萬人同時、同地、同日上街
中共成功地使令狗警每日讓香港人生活在惶恐之中已足夠

香港人反抗
光復香港 時代革命

鬥長命攬炒經濟是迫一出路

聖誕，新年，農曆新年。
乜展會，物展會。

全部都要tg 放題

所以我地仲有最後王牌: 經濟攬炒

要保留王牌加贏真係只差兩步: 勇氣同耐力, 香港人呢場運動做左咁多野無白廢過, 只係差呢2樣野就真正贏到

死路

講下講下就快要競投年宵
唔知仲有冇勇士敢投
種左一年花啲花農

仲投咩，食催淚彈點算

感謝樓主翻譯
劉細良都有講而家係用新薑式恐怖管理方法套用響香港
大家等攬炒

甴近平

咁佢有無建議

漁農界有黃㗎咩？

一半半
尋日示威者士氣高昂

早講緊今年有機會取消年宵

所意我地一定要諗啲特別嘢，唔洗好多人都可以好有話題性

最重要果段你唔貼

共產黨一日唔亡，香港係一日唔會有救

尋日集會時，有巴打不斷叫「天滅中共，全黨死清光」
無乜人跟

和理非得番三罷可以行
如果搞唔成 等攬炒移民

琴日係好洩氣好嬲好傷心，但要捱落去，唔可以下下都靠硬碰，真正既春袋係我地既經濟影響力同埋地緣政治既影響力，要嬴就需要大家一齊打國際線同好好運用popo去幫我地經濟攬炒

咁係咪即係
攬炒助攻

其實一般而言年宵競投日期係十月中至尾由食環公佈，多數會係十一月頭進行。
問題係出年本來已經係比較早過年，但到十一月為止都仲未有任何公佈，所以都唔洗估估下，取消年宵都可以話係意料中事。
不過咁都好，比大家接受下我地係打緊仗嘅現實，正如3年零8個月都唔會有咩節日慶祝架啦～～～
利申中學玩過年宵